一人一個你聽過最嘔心既英文名

我先 veronica

Yumi?

water

咁天拿水既英文名係咪都有water?

Sugar

thinner

漏左個baby

Kathrine 一定係又肥又姣既臭西

肥就唔一定
臭西一定係

Excellent

Jo沙thin
Jenifer

Jason

J字頭所有名

我好懷疑我地識既係同一個人

Jo沙thin 都係姣西名

Jacky Joey Joe Jennifer..

Apple Lemon

Mango 呢

我都懷疑

Stephanie

Richard

Queenie

Chanley